\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{tabularx}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} 
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.2in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]


\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textit{\small#1} & \textit{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-4pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

% --- CV: 

\begin{document}

\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
  \textbf{\href{}{\Large Leonardo Magdanello Araujo}} & E-mail: \href{mailto:lmagdanello40@gmail.com}{lmagdanello40@gmail.com}\\
  \href{https://www.linkedin.com/in/magdanello/}{LinkedIn} -- \href{https://github.com/lmagdanello}{GitHub} & Celular: (+55) 11 9 7505-0030 \\
\end{tabular*}

\section{Sobre}

{\vspace{2pt}}

HPC System Admin desde 2019, responsável pela administração dos maiores ambientes de supercomputação da América Latina. Bacharel em Ciência da Computação pela Universidade Paulista. \\

\section{Formação Acadêmica}

{\vspace{2pt}}

  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Universidade Paulista}{São Paulo, Brasil}
      {Bacharel em Ciência da Computação}{Jun. 2016 -- Jun. 2020}
      
      {\vspace{5pt} Trabalho de Conclusão de Curso: Projeto de Segurança e Automação Residencial com Arduíno\\Ferramentas: Arduíno Uno, C++, Node.js e ReactNative}
      
      {\vspace{3pt}}
      
    \resumeSubheading
      {ETEC - Escola Técnica Estadual de São Paulo}{São Paulo, Brasil}
      {Ensino Técnico em Eletroeletrônica}{Jan. 2014 -- Dez. 2015}
      
      {\vspace{5pt} Projeto Final: desenvolvemos uma solução para automatização do processo de cobrança em pedágios\\Ferramentas: Arduíno Uno, C++, PROTEUS, Circuitos Impressos e conceitos de Mecatrônica}
  \resumeSubHeadingListEnd

\section{Experiência Profissional}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {Atos}{São Paulo, Brasil}
      {Analista de Suporte ao Usuário 2N}{Mar. 2019 -- Presente}
      \resumeItemListStart
      \resumeItem{HPC SysAdmin}
      {High Performance Computing System Administrator;}
      \resumeItem{GNU/Linux}
      {Administração de Sistemas Linux-based;}
      \resumeItem{Python}
      {Desenvolvimento de software livre para gerência de arquitetura e sistemas de supercomputação;}
      \resumeItem{Bash}
      {Shell Scripting;}
      \resumeItem{Outros}
      {Ansible, Lustre filesystem, Slurm, Docker, Pacemaker, MySQL.}
      \resumeItemListEnd
    
    {\vspace{2pt}}
             
    \resumeSubheading
      {Atos}{São Paulo, Brasil}
      {Estagiário em Big Data e Security}{Abr. 2018 -- Fev. 2019}

	{\vspace{2pt}}

    \resumeSubheading
      {TSI Informática}{São Paulo, Brasil}
      {Estagiário em Eletrônica}{Fev. 2016 -- Fev.2017}  

  \resumeSubHeadingListEnd
  
\section{Cursos}
\begin{itemize}
	\item Complete Python Bootcamp: Go from zero to hero in Python3 --
		\emph{Udemy}
	\item Go: The Complete Bootcamp --
			\emph{Udemy}
	\item Google's Go Programming Language --
		\emph{Udemy}
	\item Python Bootcamp 2020 --
		\emph{Udemy}
\end{itemize}

\section{Skills}

    {\vspace{2pt}}
    
  \resumeSubHeadingListStart
     \item{
     	\textbf{Linguagens}{: Python, Go, Bash}
      \hfill
      	\textbf{Setor}{: HPC, GNU/Linux, Computação de Alto Desempenho}
      \hfill
    }
  \resumeSubHeadingListEnd

\section{Reconhecimentos e Prêmios}

	{\vspace{2pt}}

	\textbf{Atos Silver Award Accolade welbeing@work} -- \small\emph{Atos, Set. 2019}\\
	\textbf{Atos Brasil Awards - Prêmio Entrepreneurial} -- \small\emph{Atos, Dez. 2019}

\end{document}
